有咩on9得過集體自首等警察處理唔切 / 迫爆監倉？

喺連登久唔久都聽到有人建議大家集體自首。
佢地嘅諗法係當過千人集體自首，警察就會處理唔切，就算拉都拉唔哂，因為會迫爆監倉。
老老實實依樣嘢仲on9過「我們集體排隊比黑社會打，打到佢手都軟！」

集體排隊比黑社會打，佢打到手軟真係會停，同埋比人打兩拳傷害都唔太大。
但係你集體自由比警察控告，你阻到警察少少辦公時間，但係你又要保釋又要上庭又要請律師又要坐幾年監。你搞到班警察忙幾日，你自己就坐幾年，值得咩？
就算警察真係處理唔切、監倉真係爆哂，佢都可以先記錄低你的資料，隔兩三之後再拘捕你都得。

依班人成日幻想自首之後會因為警察處理唔切而無後果。
OK，我當警察真係懶得處理哂所有人，咁佢都可以隨機揀10個人去告。
咁樣你迫爆監倉的計劃又唔成功，無啦啦又有10位戰友要坐監，真係on99。

直線呃人去送頭，ON9

【和你飛】機場集會文宣資源集合

5毛唔洗理

叫人自首嗰啲係五毛、定係我係五毛呀？

廢話緊係講自首果d啦

比負評嗰啲可唔可以解釋下自首有咩用？

叫啲左膠自去飽佢啦

呢個方法真心on9

On9先信架姐...

你標題可以清晰d

即刻發現有人唔睇內文

要幾on9 先會好似樓主咁開post 講

你標題驟眼望落似叫人去自首

不如直線去俾差佬打靶仲好啦，唔洗煩

推

不如入去自首啲on9嘢例如亂過馬路嗰啲咁就唔洗圍警署可以真係入去